「打針兩日」第一個二百五十萬出爐啦

邊位家屬推廢老打針

Diu.,

有200球 發發啦

打針兩日就有錢收

張竹君一定會話係長期病患, 唔關疫苗事

會唔會嚇撚到之前話自己中國人個廢老瀨屎架？

港共：糖尿病唔計

還返二百五十萬嚟

咁就賺到250萬

屋企人表示首期募集成功

第一滴血

一定係收咗美國佬錢啦

咁仲可唔可以拎250萬嫁

見財化水啦呢下

到底拎250萬難啲定cut有線難啲

審死官宋世傑:你個仔俾人中左2搥第2日死左,咁請問關我當事人咩事呢

頭獎一注獨得

冥通250萬

第一位科興六合彩得主

第一針抽唔中既老友記唔駛灰心，28日後有第二次機會抽。

200球？

一注獨贏？

幸運家庭

糖尿唔計

燒比佢呀

兩球

RAP

頭獎一注中

唔知點解個腦不斷loop六合彩音樂

fat fat la

推

班專家只會講阿伯無食早餐同等候期間諗嘢多咗緊張所以賣咸鴨蛋

死因：糖尿

所以唔俾

果然家有一老 如有一寶

幾時到鄭女士

肯定話唔計 保險唔呃人就唔係保險啦

水唔會死架

佢就爽

兒子陪感安慰

拎到先算
靜間話唔關針事

26號好似係第一日有針打?

唔係200球, 係2,5球

喂喂喂，未證實都唔計住架喎，分分鐘自己問題唔關事咁就無得賠

高危一族
長期病患
所以唔關疫苗事

200球雪糕就有

戇鳩派成二百五十萬之後仲陸續有嚟
死都唔派啦

為國家試樂很光榮

知唔知一球同一皮嘢分別係指幾多錢

唔好咁陰公, 都仲要賺到250萬, 還要嘔返250萬, 唔好咁陰毒

支足：好嬲

200萬咋

一定唔關科興事
係佢本身身體唔好
想呃嗰250萬
又或者係黃屍嚟
想屈科興疫苗有問題

哇

正啦

落到下面有250萬

屋企人fat fat la

實唔找數啦

同外圍狗一樣

打！往死裏打！

留低嘅係一點心意
而唔係負擔

喜獲毛主席接見屋企人又有錢分
鵝地藍屍又贏！！！

你又知有得賠？長期病患者唔計

我表弟早二日先落嚟
係新移民未識分
大家唔好怪佢

下面面值咁大, 點樣比斗零佢呀?

獎金獎金

留低既都唔係一份負擔 係250萬呀 老閪都話係打疫苗死撚左既

未打之前 無事無幹 好人好者打疫苗死撚左 唔係唔賠錢呀話

正苦：飲孟婆湯，投胎於香港出身，便可獲取賠償

佢個仔有首期可以上車了

殺人賠錢!!!

港共: 佢有長期病，而且嗰日無食早餐，唔關疫苗事，賠你老母

張cheque 開好左 劃埋線
死者可以親身兌現

Ching你兩個post都打錯

200球

正如專家委員會講, 果然成效比風險高.

咁唯有搵拜登幫手啦...

香港政府，係度嗎？

死者友人怒斥，為何接種中心容許糖尿病患者入內打針，「點解好似來者不拒咁，好想知點解會咁……」說到這裏，她哽咽地表示不能再接受訪問。

醫護問題唔計

上車方法

港人上車機會 250萬

咪係，佢未食早餐就走打針

係好撚柒

手足

火化添啦

呢個屬於個別事件，唔排除患者有長期糖尿病影響疫苗作用，我地會係呢個方向調查

你確定真係有250韮菜仁得仁

老人家得兩球咋

快手捉哂啲藍絲去打

還返250萬，仲要罰多250萬

之後就會搞張生死狀 要聲明無邊樣長期病

連登數學家

可惜唔中獎

告返死者全家轉頭 誹謗科興

相信政府唔驚

發達
連登仔快啲帶埋老豆老母去打
全民致富

唔怪得咁開心

rich 捉屋企個藍屍廢老去打

check過科興先有警告字語 復必泰冇
好心政府就晨早警告班廢老啦 賤撚到

佢自己糖尿病死
唔關疫苗事

中獎了

網民：佢打科興疫苗死左呀
港共：係人都會死架喎，佢有長期病患，兩日前仲生勾勾，想用嚟個病嚟屈政府，心腸惡毒，其心可誅，犯國安法，乃念佢初犯，今次唔追究，下次唔好啦

易過中六合彩

咁就抵死啦 (Zhang, 2021)

突然之間
家中有橫財

唔派都好既，嚇到剩返啲人唔打

笑到

恭喜晒，可以去領取獎金啦

個死者咩居心 抹死支那疫苗 拉

唔怕，無錢收都有天收

最驚係有窮人明知打完會死都照打 希望攞二百五十萬留比小朋友

積下口德啦
可以積谷防饑架

贏左人生

國安法

250萬有冇限幾多名額架？

都唔係一打即死，隔左成日先死，咁都關事，邊有得急賠

傻豬來，咁天真

總之錯不在疫苗

即晚火化 與疫苗無關

好開心好興奮

放緊風話唔關枝針事 quota冇小到 大家快啲搶

無錯
專家審視過國家提供嘅第三期報告
認同無人有嚴重不良反應架嘛
人地咁多白老鼠都無出過事 一定係廢老尋釁滋事想呃錢

總共有10憶
先到先得 送完即止

累積金多寶 又要重新計

廢老打前記得加重份人壽 死都死得有價值

限十億，先到先得

但如果係感染左廢炎死，就會話因為廢炎，所以好驚好驚要防疫

真

打大陸針換來咗興奮同埋光榮
係中國人就唔好要嗰250萬

家屬肯定同政府夾埋啦 垃圾政推人去死 用錢掩口

係200萬

對唔住囉……天都唔收，地獄收，ok?

唔好講笑
支那01係有藍屍狗話係醫護問題

唔關疫苗事，冇人會攞到250萬

派彩

已打嘅廢老喺度震緊

想拎派彩？ 無咁易！

兩球半爭奪戰

政府專家：「沒有證據顯示死因與疫苗有關。」

伊利沙白醫院可恥！快改名做習近平醫院

港共唔會找數先？

佢本身有嚴重糖尿病
接種後當日又無不良反應
應該和接種疫苗無關
但唔排除佢有家人係手足
做左手腳靠害
既可污衊疫苗又可得到賠償

在此呼籲家屬接受疫苗

心臟病唔計
咁就冇左兩球

日薪百鳩幾萬

如果係打另一個牌子出事，會唔會容易啲派彩呢

我憑實力叫你打針，點解要賠呀，屌你老母

一定唔認關事，唔好天真。
要拎到呢250萬，首先要健康無長期病，第二要一打完就立即死亡，唔係一定會話無關連。

香港控制人口大法

真係難過cut有線

衞生署接獲一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告
＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊
衞生署今日（三月二日）晚上接獲醫院管理局呈報一宗懷疑與接種新冠疫苗後出現嚴重的異常事件報告。該宗個案涉及一名63歲男子，於二月二十六日在佐敦官涌體育館社區疫苗接種中心接種新冠疫苗。他及後在二月二十八日出現急性呼吸困難，自行前往伊利沙伯醫院接受治理，同日證實死亡。

衞生署接獲呈報後已即時聯絡醫院管理局，正就該事件獲取更多資料，以進行調查及評估，暫時未能確定與接種疫苗有關。衞生署已按既定機制，盡快將個案交由新冠疫苗臨床事件評估專家委員會進行因果關係評估，並會適時發布評估結果。

完
2021年3月2日（星期二）
香港時間22時02分

留名睇走數

林鄭及一眾高官打完冇死？
究竟佢地係咪真係打科興？
而家兩條路
一係林鄭即刻死 證明佢打既真係科興
一係林鄭及一眾高官都係裝假狗

P

唔計啦屌 又唔會打完即死
唔通打完隔左陣死又入疫苗數呀？

一定係收左美國佬錢扮死
意圖抵毀國藥效力 錢就唔比架